# Семинар 5 (09.10.2015)

## Предварительный разбор

Обратите внимание на [результаты компиляции и запуска тестов](tasks-acceptance)

Задача не считается принятой, пока явно не написана резолюция "принято".

Также опубликован базовай набор [тестов](tests/task1_test.cpp) для первой задачи.
Наличие базовых тестов не отменяет необходимости писать свои тесты.

## Задача №2 "Морской бой"

Опубликован текст задачи [Морской бой](https://docs.google.com/document/d/1JiCAY8zS348n0RRcOQmdQyyP1jjhfm3jyYGaE-SclWI/).
